《拒吃糉協會》 — 沒有買賣就沒有製造

點解人類要食糉！？
根據歷史記載。糉既發明本意係餵魚
我係人類（既非魚類、亦非人魚）
點解要去食魚糧（糉）
試想想。你會唔會為左慶祝節日而開罐貓糧黎食？